\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=1.5cm]{geometry}

%% To include graphics.
\usepackage{graphics}
%% To include pdf pages.
\usepackage{pdfpages}

%% Set the Czech language.
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

\begin{titlepage}
	
\center

%% Logo.
\begin{figure}
	\center
	\includegraphics{VUT_symbol_cernobile_CZ}
\end{figure}

%% Heading.
\textsc{\LARGE Vysoké Učení Technické v Brně}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Fakulta Informačních Technologií}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Ústav informačních systémů}\\[2.5cm]
\textsc{\Large Databázové systémy (IDS)}

\vspace{2.5cm}

%% Project title.
{\Large \bfseries Projekt 1. část}\\[1cm]
{\Large \bfseries Datový model (ERD), model případů užití}\\[1cm]
{\Large \bfseries Projekt č. 13 – Restaurace}

\vspace{3cm}

%% Authors.
\flushleft{\large Pavol Bock (xbockp00)}
\flushleft{\large Iaroslav Bogdanchikov (xbogda02)}

\vspace{2cm}

%% Place and date.
\center{\large Brno, \today}\\[2cm]

\end{titlepage}

\clearpage

{\Huge \bfseries Zadání}

\vspace{1.5cm}

{\large Restaurace poskytuje běžné stravovací služby veřejnosti. Mimo to umožňuje pořádání akcí v saloncích na základě rezervace. V restauraci je možné rezervovat i jednotlivá místa. Navrhněte informační systém, který podpoří běžné činnosti podniku.}

\clearpage

\includepdf[pages={1}]{use_case_diagram.pdf}
\includepdf[pages={1}]{class_diagram.pdf}

\end{document}